Titleattribute: 

----

Source: 

----

Altattribute: 

----

Caption-wanted: false

----

Caption: 

----

Template: image

----

Description: Ein osterlich geschmückter Tisch mit vielen Büchern zum Thema, in der Mitte ein Hase aus Holz und drumherum kleine Papierhennen mit Schokoeiern; im Hintergrund Bücherregale.